覺唔覺全世界既領袖要先上連登學嘢先有資格管治國家？

我會選擇上secret扮sis講下自己老公識上深圳, 扮和尚, 打老婆同叫雞

老衲留返啲時間叫雞屌你老母好過啦

應該向衲狗學野

衲囝又撚狗

開ig post條友做得老衲個女啦